[
  {
    "title": "Location Bmw 330d Cabrio L, 2010, Diesel \u00e0 La Conversion",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-conversion/bmw-330d-cabrio-l-1357"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne, 2013, Diesel \u00e0 Crissier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crissier/porsche-cayenne-6334"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Fabia, 2009, Diesel \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/skoda-fabia-4029"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 208 1.6 VTI 120 ch, 2014, Essence SP95 \u00e0 Lutry",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lutry/peugeot-208-1-6-vti-120-ch-4790"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Superb, 2011, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/skoda-superb-5035"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2007, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-corsa-5679"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 440i, 2021, Essence SP98 \u00e0 Cheseaux-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cheseaux-sur-lausanne/bmw-440i-5997"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3, 2014, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a3-6407"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 7 gti, 2014, Essence SP95 \u00e0 Martigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/martigny/volkswagen-golf-7-gti-6710"
  },
  {
    "title": "Location Ford-Usa Mustang, 1968, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bettens/ford-usa-mustang-4188"
  },
  {
    "title": "Location Alpine A110 L\u00e9gende, 2022, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-mont-sur-lausanne/alpine-a110-legende-5393"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Justy, 2011, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crissier/subaru-justy-5520"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 308CC, 2009, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/peugeot-308cc-6362"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane, 2014, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/renault-megane-6415"
  },
  {
    "title": "Location Jeep Wrangler, 2012, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/jeep-wrangler-6562"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Punto, 2000, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/fiat-punto-5380"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Velar, 2018, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/blonay/land-rover-velar-6389"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Getz 1.4, 2007, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/hyundai-getz-1-4-6277"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2007, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/peugeot-107-6546"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Citroen C1 1.oi, 2006, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-citroen-c1-1-oi-6723"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2007, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-golf-4912"
  },
  {
    "title": "Location Opel Meriva A18, 2004, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-meriva-a18-5461"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2002, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-polo-5462"
  },
  {
    "title": "Location Mini COOPER, 2004, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/mini-cooper-5745"
  },
  {
    "title": "Location Renault Zoe, 2016, Electrique \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/renault-zoe-5793"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes ML350 4 MATIC 7G-TRONIC, 2008, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/mercedes-ml350-4-matic-7g-tronic-3232"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Cross Touran 1.4 tsi, 2008, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/volkswagen-cross-touran-1-4-tsi-3255"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2008, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/blonay/toyota-yaris-6391"
  },
  {
    "title": "Location Bmw S\u00e9rie 1, 2020, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-serie-1-6454"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 207 CC 1.6 Turbo, 2010, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/peugeot-207-cc-1-6-turbo-5702"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio, 2004, Diesel \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/renault-clio-5358"
  },
  {
    "title": "Location Daihatsu Cuore, 2007, Essence SP95 \u00e0 Lausanne, VD",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne-vd/daihatsu-cuore-6878"
  },
  {
    "title": "Location Citroen DS 3, 2013, Essence SP98 \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/citroen-ds-3-5316"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes C200 4matic AMG Line, 2018, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-c200-4matic-amg-line-6812"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4 Picasso, 2009, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-c4-picasso-5611"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 Cabriolet, 2001, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-cabriolet-3811"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 AERO cabriolet, 2004, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-aero-cabriolet-3997"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3, 2003, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-4365"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3, 2002, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-5221"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2019, Essence SP95 \u00e0 Lausanne, VD",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne-vd/toyota-yaris-4675"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 2.0T Aero, 2004, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-2-0t-aero-4495"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 break, 2005, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-break-3836"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 218 xdrive AtiveTMSport, 2019, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-218-xdrive-ativetmsport-6099"
  },
  {
    "title": "Location Audi A2 1.6 FSI, 2003, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a2-1-6-fsi-6402"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes classe A180, 2010, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-classe-a180-5636"
  },
  {
    "title": "Location Audi A2 1.6 FSI, 2003, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a2-1-6-fsi-6402"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio 1.5 Diesel Swiss Edition, 2015, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/renault-clio-1-5-diesel-swiss-edition-3253"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf VII 1.2 TSI, 2014, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-golf-vii-1-2-tsi-6441"
  },
  {
    "title": "Location Lexus CT200h, 2016, Hybride \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/lexus-ct200h-5638"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2013, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-corsa-6564"
  },
  {
    "title": "Location Audi A4 Sport, 2017, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a4-sport-6680"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper, 2009, Diesel \u00e0 Lausanne, VD",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne-vd/citroen-jumper-6940"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLA 180, 2015, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/mercedes-gla-180-5797"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Micra, 2019, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/nissan-micra-243"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2019, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-corsa-1232"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper, 2019, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-jumper-2787"
  },
  {
    "title": "Location Citroen SPACETOURER, 2019, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-spacetourer-2922"
  },
  {
    "title": "Location Volvo C30, 2008, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volvo-c30-6551"
  },
  {
    "title": "Location Bmw x5, 2012, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-x5-4068"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2009, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-golf-6056"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A180, 2021, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-a180-6200"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat, 2021, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-passat-6201"
  },
  {
    "title": "Location Smart Two, 2016, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/smart-two-6492"
  },
  {
    "title": "Location Kia Niro, 2019, Hybride \u00e0 Lausanne, VD",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne-vd/kia-niro-6860"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai I30 wagon mildhybrid, 2021, Hybride \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/hyundai-i30-wagon-mildhybrid-5684"
  },
  {
    "title": "Location Audi A4 Sport, 2017, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a4-sport-6680"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 AERO cabriolet, 2004, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-aero-cabriolet-3997"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fiesta, 2017, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/ford-fiesta-6701"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 4008, 2015, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-4008-4036"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2017, Hybride \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/toyota-yaris-7006"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Grande Autonomie, 2020, Electrique \u00e0 Morges, Peterlingen, Yverdon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges-peterlingen-yverdon/tesla-model-3-grande-autonomie-6317"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2022, Electrique \u00e0 Morges, Peterlingen, Yverdon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges-peterlingen-yverdon/tesla-model-3-6130"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 225, 2018, Hybride \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-225-6697"
  },
  {
    "title": "Location Bmw M50D, 2017, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-m50d-6575"
  },
  {
    "title": "Location Renault Scenic, 2018, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/renault-scenic-1750"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes gla 200, 2018, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-gla-200-5385"
  },
  {
    "title": "Location Bmw S\u00e9rie 1, 2020, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-serie-1-6454"
  },
  {
    "title": "Location Infiniti QS 70 S, 2014, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/infiniti-qs-70-s-1220"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Mod\u00e8le 3, 2020, Electrique \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/tesla-modele-3-5379"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero stepway, 2021, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/dacia-sandero-stepway-5886"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 207 SW, 2011, Essence SP95 \u00e0 Aigle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/peugeot-207-sw-6540"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 316, 1998, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-316-5511"
  },
  {
    "title": "Location Chrysler Voyager, 7199, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/chrysler-voyager-6421"
  },
  {
    "title": "Location Honda civic, 2008, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/honda-civic-5613"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 308 break, 2015, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-308-break-5059"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 206, 2003, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-206-6478"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Ml350, 2014, Diesel \u00e0 Aarau",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aarau/mercedes-ml350-5910"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Berlingo XL, 2020, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-berlingo-xl-3781"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q2, 2018, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-q2-6731"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover \u00c9voque, 2020, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/land-rover-evoque-5961"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot T308 SW 1.6 BlueHDI Active, 120 CV, 2016, Diesel \u00e0 Tavannes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/tavannes/peugeot-t308-sw-1-6-bluehdi-active-120-cv-688"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Scudo 2.0 JTD Panorama L2 ( Long ), 2014, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/fiat-scudo-2-0-jtd-panorama-l2-long-544"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes B 180, Blueefficiency, 2012, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-b-180-blueefficiency-5976"
  },
  {
    "title": "Location Fiat grande punto 1.2, 2011, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/fiat-grande-punto-1-2-6269"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2016, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/toyota-yaris-6243"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 208, 2015, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-208-6434"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Y, 2022, Electrique \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/tesla-y-6703"
  },
  {
    "title": "Location Toyota corolla verso, 2007, Diesel \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/toyota-corolla-verso-5713"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Atos, 2006, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/hyundai-atos-6030"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 308 GT, 2015, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-308-gt-5877"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes ML350 4 MATIC 7G-TRONIC, 2008, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/mercedes-ml350-4-matic-7g-tronic-3232"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper S, 2007, Essence SP98 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mini-cooper-s-6744"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2007, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/peugeot-107-6546"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Citroen C1 1.oi, 2006, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-citroen-c1-1-oi-6723"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 207 CC 1.6 Turbo, 2010, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/peugeot-207-cc-1-6-turbo-5702"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio, 2004, Diesel \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/renault-clio-5358"
  },
  {
    "title": "Location Opel Meriva A18, 2004, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-meriva-a18-5461"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2002, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-polo-5462"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4 Picasso, 2009, Diesel \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-c4-picasso-5611"
  },
  {
    "title": "Location Mini COOPER, 2004, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/mini-cooper-5745"
  },
  {
    "title": "Location Renault Zoe, 2016, Electrique \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/renault-zoe-5793"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Getz 1.4, 2007, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/hyundai-getz-1-4-6277"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero, 2019, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/dacia-sandero-6719"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2007, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-golf-4912"
  },
  {
    "title": "Location Renault Koleos 4x4, 2009, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/renault-koleos-4x4-5391"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 sportback sline, 2021, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a3-sportback-sline-5235"
  },
  {
    "title": "Location Renault Koleos 4x4, 2009, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/renault-koleos-4x4-5391"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X3, 2013, Diesel \u00e0 Le Mont-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-mont-sur-lausanne/bmw-x3-1143"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Cross Touran 1.4 tsi, 2008, Essence SP95 \u00e0 Pully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pully/volkswagen-cross-touran-1-4-tsi-3255"
  },
  {
    "title": "Location Honda Insight, 2009, Hybride \u00e0 Prilly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/prilly/honda-insight-1334"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 2, 2019, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mazda-2-4908"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot E-208, 2022, Electrique \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/peugeot-e-208-6938"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai I20, 2016, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/hyundai-i20-2838"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai I20, 2016, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/hyundai-i20-2838"
  },
  {
    "title": "Location Audi TTS, 2015, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-tts-4787"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper, 2021, Diesel \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-jumper-5330"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2016, Essence SP95 \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/volkswagen-golf-5628"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2014, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-corsa-5878"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 330d Cabrio L, 2010, Diesel \u00e0 Lutry",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-conversion/bmw-330d-cabrio-l-1357"
  },
  {
    "title": "Location Alpine A110 L\u00e9gende, 2022, Essence SP98 \u00e0 Le Mont-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-mont-sur-lausanne/alpine-a110-legende-5393"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 break 07', 2007, Essence SP95 \u00e0 Mont-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/mont-sur-lausanne/saab-9-3-break-07-6627"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes C180, 2002, Essence SP98 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/echandens/mercedes-c180-6939"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper, 2016, Essence SP95 \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mini-cooper-6598"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X, 2017, Electrique \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/tesla-model-x-5614"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper 2.2 HDi 14Q, 2016, Diesel \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/citroen-jumper-2-2-hdi-14q-3225"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X5  4.4i, 2004, Essence SP95 \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/bmw-x5-4-4i-5145"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen T 5, 2006, Diesel \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/volkswagen-t-5-6950"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper, 2005, Essence SP95 \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/mini-cooper-6256"
  },
  {
    "title": "Location Renault M\u00e9gane CC 1.5, 2011, Essence SP95 \u00e0 Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/renens/renault-megane-cc-1-5-5485"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Caddy Maxi, 2015, Diesel \u00e0 Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chavannes-pres-renens/volkswagen-caddy-maxi-4388"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper, 2021, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/citroen-jumper-5330"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 sportback, 2018, Essence SP95 \u00e0 Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chavannes-pres-renens/audi-a3-sportback-7008"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C1, 2008, Essence SP95 \u00e0 Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/citroen-c1-6314"
  },
  {
    "title": "Location Mini Contryman S 4All, 2012, Essence SP95 \u00e0 Epalinges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/epalinges/mini-contryman-s-4all-6254"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Long Range, 2021, Electrique \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/tesla-model-3-long-range-5890"
  },
  {
    "title": "Location Opel corsa, 2007, Essence SP95 \u00e0 Le Mont-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-mont-sur-lausanne/opel-corsa-6136"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2015, Diesel \u00e0 Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chavannes-pres-renens/renault-master-1555"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X 100D, 2018, Electrique \u00e0 Romanel-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/romanel-sur-lausanne/tesla-model-x-100d-6272"
  },
  {
    "title": "Location Maserati Ghibli V6 3.0D, 2017, Diesel \u00e0 Lucens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lucens/maserati-ghibli-v6-3-0d-5660"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 740d xDrive, 2015, Diesel \u00e0 Saint-Sulpice",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-sulpice/bmw-740d-xdrive-5959"
  },
  {
    "title": "Location Opel Movano, 2006, Diesel \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ecublens/opel-movano-6664"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 118D, 2005, Diesel \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ecublens/bmw-118d-1575"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen T4, 1999, Diesel \u00e0 Mont-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/mont-sur-lausanne/volkswagen-t4-6472"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf VII 1.2 TSI, 2014, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/volkswagen-golf-vii-1-2-tsi-6441"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vivaro, 2015, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-vivaro-6241"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vivaro, 2015, Diesel \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/opel-vivaro-6241"
  },
  {
    "title": "Location Honda Civic, 2017, Essence SP95 \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/honda-civic-3175"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 320d, 2014, Diesel \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ecublens/bmw-320d-1742"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panamera GTS, 2012, Essence SP98 \u00e0 Ecublens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ecublens/porsche-panamera-gts-4846"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panamera GTS, 2012, Essence SP98 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ecublens/porsche-panamera-gts-4846"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Vito 113 CDI, 2012, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-vito-113-cdi-1558"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLA 45s amg, 2020, Essence SP95 \u00e0 Saint-Sulpice",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-sulpice/mercedes-gla-45s-amg-5264"
  },
  {
    "title": "Location Audi S3, 2011, Essence SP95 \u00e0 Saint-Sulpice",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-sulpice/audi-s3-5426"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 316, 1998, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-316-5511"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Justy, 2011, Essence SP95 \u00e0 Crissier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crissier/subaru-justy-5520"
  },
  {
    "title": "Location Chrysler Voyager, 7199, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/chrysler-voyager-6421"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Up 1.0 TSI GTI, 2018, Essence SP95 \u00e0 Crissier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crissier/volkswagen-up-1-0-tsi-gti-6891"
  },
  {
    "title": "Location Fiat 500, 2010, Essence SP95 \u00e0 Saint-Sulpice",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-sulpice/fiat-500-6630"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Beetle 1.2 TSI, 2012, Essence SP95 \u00e0 Epalinges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/epalinges/volkswagen-beetle-1-2-tsi-6613"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes R 350  4Matic, 2011, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-r-350-4matic-3165"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4 1.2 i STT2, 2015, Essence SP95 \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/citroen-c4-1-2-i-stt2-523"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio 1.5 Diesel Swiss Edition, 2015, Diesel \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/renault-clio-1-5-diesel-swiss-edition-3253"
  },
  {
    "title": "Location Iveco 35S15 Frigo, 2013, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/iveco-35s15-frigo-3141"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes B 180, Blueefficiency, 2012, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mercedes-b-180-blueefficiency-5976"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Scudo 2.0 JTD Panorama L2 ( Long ), 2014, Diesel \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/fiat-scudo-2-0-jtd-panorama-l2-long-544"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper, 2016, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mini-cooper-6598"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes C180, 2002, Essence SP98 \u00e0 Echandens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/echandens/mercedes-c180-6939"
  },
  {
    "title": "Location Mitsubishi Outlander 4x4, 2013, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/mitsubishi-outlander-4x4-5004"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano, 2008, Diesel \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/mercedes-viano-5557"
  },
  {
    "title": "Location Jeep Wrangler, 2012, Diesel \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/jeep-wrangler-6562"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLA 180, 2015, Essence SP95 \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/mercedes-gla-180-5797"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Macan S, 2019, Essence SP98 \u00e0 Bourg-en-Lavaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bourg-en-lavaux/porsche-macan-s-5753"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2020, Hybride \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/toyota-yaris-6858"
  },
  {
    "title": "Location Audi A6 Avant competition BTDI 390ch, 2016, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a6-avant-competition-btdi-390ch-6510"
  },
  {
    "title": "Location Skoda fabia Combi, 2010, Diesel \u00e0 Denges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/denges/skoda-fabia-combi-1624"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes eqa 250, 2021, Electrique \u00e0 Bourg-en-Lavaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bourg-en-lavaux/mercedes-eqa-250-6811"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2020, Electrique \u00e0 Cheseaux-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cheseaux-sur-lausanne/tesla-model-3-4397"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Fabia, 2020, Essence SP95 \u00e0 Grandvaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grandvaux/skoda-fabia-6843"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S 85D, 2015, Electrique \u00e0 Bussigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/tesla-s-85d-4021"
  },
  {
    "title": "Location Bmw M235i xDrive, 2021, Essence SP95 \u00e0 Cheseaux-sur-Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cheseaux-sur-lausanne/bmw-m235i-xdrive-6926"
  },
  {
    "title": "Location Fiat 500, 2010, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-sulpice/fiat-500-6630"
  },
  {
    "title": "Location Honda FRV, 2009, Essence SP95 \u00e0 Etagni\u00e8res",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/etagnieres/honda-frv-5185"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes 316 CDI, 2015, Diesel \u00e0 Aclens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aclens/mercedes-316-cdi-5071"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4 automatique, 2015, Diesel \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/citroen-c4-automatique-5117"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 6, 2015, Diesel \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/mazda-6-3820"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 6, 2015, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/mazda-6-3820"
  },
  {
    "title": "Location Citroen DS 3, 2013, Essence SP98 \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/citroen-ds-3-5316"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2020, Hybride \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bussigny/toyota-yaris-6858"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 7, 2013, Essence SP95 \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/tolochenaz/volkswagen-golf-7-5731"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 420i, 2017, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/bmw-420i-6040"
  },
  {
    "title": "Location Chevrolet Matiz, 2007, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/chevrolet-matiz-5756"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper, 2004, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/mini-cooper-5758"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero, 2011, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/dacia-sandero-5762"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Liana, 2002, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/suzuki-liana-5770"
  },
  {
    "title": "Location Chevrolet Matiz, 2008, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/chevrolet-matiz-5771"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 206, 2003, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/peugeot-206-5911"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 308CC, 2009, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/peugeot-308cc-6362"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C1, 2008, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/citroen-c1-6314"
  },
  {
    "title": "Location Mini Clubman, 2012, Essence SP95 \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/mini-clubman-6381"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Outback, 2016, Diesel \u00e0 Puidoux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puidoux/subaru-outback-5663"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 7, 2013, Essence SP95 \u00e0 Tolochenaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/tolochenaz/volkswagen-golf-7-5731"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 318I, 2003, Essence SP95 \u00e0 Tolochenaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/tolochenaz/bmw-318i-6519"
  },
  {
    "title": "Location Renault zo\u00e9 R110, 2018, Electrique \u00e0 Gollion",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gollion/renault-zoe-r110-7003"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Boxter, 2013, Essence SP98 \u00e0 Rivaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rivaz/porsche-boxter-6857"
  },
  {
    "title": "Location Ford-Usa Mustang, 1968, Essence SP98 \u00e0 Bettens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bettens/ford-usa-mustang-4188"
  },
  {
    "title": "Location Renault Trafic 2.0i, 2009, Essence SP95 \u00e0 Oron-la-Ville",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/oron-la-ville/renault-trafic-2-0i-5711"
  },
  {
    "title": "Location Lotus Elise, 2010, Essence SP98 \u00e0 Cossonay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cossonay/lotus-elise-6704"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Id3 pro perf 1st max, 2020, Electrique \u00e0 Morges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges/volkswagen-id3-pro-perf-1st-max-5009"
  },
  {
    "title": "Location Opel Astra, 2013, Essence SP95 \u00e0 Saint-Prex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-prex/opel-astra-6905"
  },
  {
    "title": "Location Mitsubishi i-Miev, 2015, Electrique \u00e0 Cottens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cottens/mitsubishi-i-miev-4987"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe S 350d 4Matic, 2015, Diesel \u00e0 Pal\u00e9zieux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/mercedes-classe-s-350d-4matic-5535"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 508, 2015, Hybride \u00e0 S\u00e9very",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/severy/peugeot-508-876"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero, 2017, Essence SP95 \u00e0 Corseaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/corseaux/dacia-sandero-4718"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz, 2017, Essence SP95 \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/honda-jazz-1473"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz, 2017, Essence SP95 \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/honda-jazz-1473"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 3, 2016, Essence SP95 \u00e0 Attalens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/attalens/mazda-3-6902"
  },
  {
    "title": "Location Audi TTS, 2008, Essence SP95 \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/audi-tts-6501"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes 314 CDI, 2019, Diesel \u00e0 Allaman",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/allaman/mercedes-314-cdi-5119"
  },
  {
    "title": "Location Iveco Daily, 2003, Diesel \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/iveco-daily-6166"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne, 2014, Diesel \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/porsche-cayenne-3129"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C2 1.4, 2009, Essence SP95 \u00e0 Vevey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/citroen-c2-1-4-6377"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Velar, 2018, Diesel \u00e0 Blonay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/blonay/land-rover-velar-6389"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 2008, Essence SP95 \u00e0 Blonay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/blonay/toyota-yaris-6391"
  },
  {
    "title": "Location Smart Fortwo, 2010, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/smart-fortwo-6322"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane, 2014, Essence SP95 \u00e0 Moudon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/renault-megane-6415"
  },
  {
    "title": "Location Mazda CX5, 2015, Diesel \u00e0 La Sarraz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-sarraz/mazda-cx5-4064"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Partner, 2013, Diesel \u00e0 Chevilly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chevilly/peugeot-partner-6080"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 320d xDrive, 2020, Diesel \u00e0 Rue",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rue/bmw-320d-xdrive-6535"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Swift 1.2, 2016, Essence SP95 \u00e0 La Sarraz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-sarraz/suzuki-swift-1-2-6553"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2014, Essence SP95 \u00e0 Aubonne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aubonne/volkswagen-polo-6725"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Y Long Range, 2022, Electrique \u00e0 La Tour-de-Peilz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-tour-de-peilz/tesla-y-long-range-6555"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Aygo, 2007, Essence SP95 \u00e0 L'Isle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pampigny/toyota-aygo-6293"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Touareg, 2005, Diesel \u00e0 L\u2019isle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/l-isle/volkswagen-touareg-5754"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Aygo, 2007, Essence SP95 \u00e0 Pampigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pampigny/toyota-aygo-6293"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan, 2009, Essence SP95 \u00e0 Ursy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ursy/volkswagen-tiguan-5175"
  },
  {
    "title": "Location Toyota prius, 2010, Hybride \u00e0 Vauderens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vauderens/toyota-prius-6989"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Superb, 2011, Diesel \u00e0 Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/skoda-superb-5035"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Fabia, 2009, Diesel \u00e0 Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vevey/skoda-fabia-4029"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki swift, 2009, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chatel-saint-denis/suzuki-swift-6440"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Sx-4, 2010, Essence SP95 \u00e0 Moudon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/suzuki-sx-4-6273"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3, 2007, Essence SP95 \u00e0 Moudon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/audi-a3-6829"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1, 2014, Essence SP95 \u00e0 Moudon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/audi-a1-6461"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X1 xDrive23i M Sport, 2023, Essence SP95 \u00e0 Moudon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/moudon/bmw-x1-xdrive23i-m-sport-6482"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz, 2010, Essence SP95 \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/honda-jazz-6423"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper S cabrio, 2014, Essence SP95 \u00e0 Chavornay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chavornay/mini-cooper-s-cabrio-6741"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano, 2011, Diesel \u00e0 Clarens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/mercedes-viano-1378"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Slk, 2007, Essence SP98 \u00e0 Blonay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/blonay/mercedes-slk-6952"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane Bose, 2015, Diesel \u00e0 Semsales",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/semsales/renault-megane-bose-3282"
  },
  {
    "title": "Location Lexus Ct200h, 2012, Hybride \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/lexus-ct200h-5985"
  },
  {
    "title": "Location Jaguar X-type, 2008, Essence SP95 \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/jaguar-x-type-5356"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Tucson, 2018, Diesel \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/hyundai-tucson-6073"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2007, Essence SP95 \u00e0 La Verrerie",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-verrerie/peugeot-107-4496"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3, 2021, Diesel \u00e0 Mont-sur-Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/mont-sur-rolle/audi-q3-5607"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Impreza 1.5R swiss edition, 2006, Essence SP95 \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/subaru-impreza-1-5r-swiss-edition-6457"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 7 gti, 2014, Essence SP95 \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/martigny/volkswagen-golf-7-gti-6710"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano, 2011, Diesel \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/mercedes-viano-1378"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne, 2014, Diesel \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/porsche-cayenne-3129"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe S 350d 4Matic, 2015, Diesel \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/mercedes-classe-s-350d-4matic-5535"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C2 1.4, 2009, Essence SP95 \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/citroen-c2-1-4-6377"
  },
  {
    "title": "Location Ford KA, 2012, Essence SP95 \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/ford-ka-6376"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-3-6594"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X, 2016, Electrique \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-x-6596"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-3-6595"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model S, 2015, Electrique \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-s-6969"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 5 GTI, 2006, Essence SP98 \u00e0 Montreux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/montreux/volkswagen-golf-5-gti-6963"
  },
  {
    "title": "Location Honda JAZZ, 2008, Essence SP95 \u00e0 Port-Valais",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/port-valais/honda-jazz-4809"
  },
  {
    "title": "Location Honda JAZZ, 2008, Essence SP95 \u00e0 Port-Valais",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/port-valais/honda-jazz-4809"
  },
  {
    "title": "Location Honda Civic, 2004, Essence SP98 \u00e0 Port-Valais",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/port-valais/honda-civic-5022"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X Grand Autonomie, 2020, Electrique \u00e0 La Verrerie",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-verrerie/tesla-model-x-grand-autonomie-6907"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master t35, 1997, Essence SP95 \u00e0 Glion",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/glion/renault-master-t35-6814"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen T5, 2003, Diesel \u00e0 Gimel",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gimel/volkswagen-t5-6327"
  },
  {
    "title": "Location Maserati Ghibli V6 3.0D, 2017, Diesel \u00e0 Lucens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lucens/maserati-ghibli-v6-3-0d-5660"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper Sport Checkmate, 2005, Essence SP95 \u00e0 Villeneuve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/villeneuve/mini-cooper-sport-checkmate-6409"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Tucson, 2018, Diesel \u00e0 Rolle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/hyundai-tucson-6073"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Doblo Frigorifique bi temp\u00e9rature, 2019, Diesel \u00e0 Rennaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rennaz/fiat-doblo-frigorifique-bi-temperature-6159"
  },
  {
    "title": "Location Tesla X, 2017, Electrique \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chessel/tesla-x-6264"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 4, 2000, Diesel \u00e0 Yverdon-les-Bains",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/volkswagen-golf-4-6615"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 4, 2000, Diesel \u00e0 Yverdon-les-Bains",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/volkswagen-golf-4-6848"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 e-tron, 2018, Hybride \u00e0 Gland",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/audi-a3-e-tron-6769"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper s, 2020, Essence SP95 \u00e0 Vouvry",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vouvry/mini-cooper-s-3815"
  },
  {
    "title": "Location Honda Civic, 2017, Essence SP95 \u00e0 Yverdon-les-Bains",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/honda-civic-3175"
  },
  {
    "title": "Location Opel Zafira A, 2000, Essence SP95 \u00e0 Romont",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/romont/opel-zafira-a-4123"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 320ci, 2003, Essence SP95 \u00e0 Yverdon-les-Bains",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/bmw-320ci-2917"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen T5 Multivan 4x4, 2007, Diesel \u00e0 S\u00e2les",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sales/volkswagen-t5-multivan-4x4-3105"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 Torgon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/tesla-model-3-4353"
  },
  {
    "title": "Location Cadillac CTS Wagon 3.6L 321CH, 2013, Essence SP98 \u00e0 Romont",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/romont/cadillac-cts-wagon-3-6l-321ch-6350"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLC Coup\u00e9 AMG, 2016, Essence SP98 \u00e0 Yverdon-les-Bains",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/yverdon-les-bains/mercedes-glc-coupe-amg-2764"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-3-6594"
  },
  {
    "title": "Location Renault Kangoo - volant \u00e0 droite, 2014, Essence SP95 \u00e0 Gland",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/renault-kangoo-volant-a-droite-6780"
  },
  {
    "title": "Location Iveco 35S10 Daily, 2005, Diesel \u00e0 Gland",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/iveco-35s10-daily-6779"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-3-6595"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X, 2016, Electrique \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rolle/tesla-model-x-6596"
  },
  {
    "title": "Location Volvo V40 CC T4 AWD, 2013, Essence SP95 \u00e0 Gland",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/volvo-v40-cc-t4-awd-648"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper S 2019, 2019, Essence SP95 \u00e0 Gland",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/mini-cooper-s-2019-4620"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 8, 2021, Essence SP95 \u00e0 Vuadens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vuadens/volkswagen-golf-8-7001"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan allspace, 2018, Essence SP95 \u00e0 Vich",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vich/volkswagen-tiguan-allspace-6401"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan 2.0 R line, 2017, Diesel \u00e0 Vich",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vich/volkswagen-tiguan-2-0-r-line-1716"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q7, 2017, Diesel \u00e0 Vich",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vich/audi-q7-5811"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes C220, 2018, Essence SP98 \u00e0 Vich",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vich/mercedes-c220-5812"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2010, Essence SP95 \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/peugeot-107-5127"
  },
  {
    "title": "Location Daewoo Kalos, 2003, Essence SP95 \u00e0 Vuadens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vuadens/daewoo-kalos-6326"
  },
  {
    "title": "Location Dacia dokker, 2019, Essence SP95 \u00e0 Vuadens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vuadens/dacia-dokker-6705"
  },
  {
    "title": "Location Toyota RAV 4 Hybride, 2020, Hybride \u00e0 Grandson",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grandson/toyota-rav-4-hybride-6490"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3, 2022, Hybride \u00e0 Aarau",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aarau/audi-q3-5901"
  },
  {
    "title": "Location Tesla performance, 2021, Electrique \u00e0 Prangins",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/prangins/tesla-performance-5665"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 Cabriolet, 2019, Essence SP95 \u00e0 Prangins",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/prangins/audi-a3-cabriolet-4661"
  },
  {
    "title": "Location Renault Twingo 1.2, 2010, Essence SP95 \u00e0 Duillier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/duillier/renault-twingo-1-2-2858"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen golf 7.5 GTI facelift, 2017, Essence SP95 \u00e0 Aigle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/volkswagen-golf-7-5-gti-facelift-4845"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen polo, 2021, Essence SP95 \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/volkswagen-polo-5603"
  },
  {
    "title": "Location Nissan X-Trail, 2018, Diesel \u00e0 Genolier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genolier/nissan-x-trail-2748"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2014, Essence SP95 \u00e0 Arzier-Le Muids",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aubonne/volkswagen-polo-6725"
  },
  {
    "title": "Location Audi A4 Avant, 2012, Autre \u00e0 Arzier-Le Muids",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/arzier-le-muids/audi-a4-avant-5831"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 performance, 2021, Electrique \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/tesla-model-3-performance-5593"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2019, Electrique \u00e0 Aigle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/tesla-model-3-4353"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2007, Essence SP95 \u00e0 La Verrerie",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-verrerie/peugeot-107-4496"
  },
  {
    "title": "Location Volvo V60, 2016, Diesel \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/volvo-v60-5005"
  },
  {
    "title": "Location Renault Passenger, 2022, Diesel \u00e0 Nyon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gingins/renault-passenger-6223"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2010, Essence SP95 \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/peugeot-107-5127"
  },
  {
    "title": "Location Daewoo Kalos, 2003, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vuadens/daewoo-kalos-6326"
  },
  {
    "title": "Location Dacia dokker, 2019, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vuadens/dacia-dokker-6705"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2009, Diesel \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/renault-master-5386"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Kona Hybrid Vertex, 2020, Hybride \u00e0 Nyon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/nyon/hyundai-kona-hybrid-vertex-5601"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Sport, 2015, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/land-rover-range-rover-sport-2961"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Sport, 2015, Diesel \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/land-rover-range-rover-sport-2961"
  },
  {
    "title": "Location Bmw I3 S, 2020, Electrique \u00e0 Aigle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/bmw-i3-s-4230"
  },
  {
    "title": "Location Fiat ducato, 2002, Diesel \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/fiat-ducato-4921"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne, 2013, Diesel \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/porsche-cayenne-6973"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Dokker, 2013, Diesel \u00e0 Bulle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/dacia-dokker-6147"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Sport 3.0 TDV6, 2010, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-range-rover-sport-3-0-tdv6-6438"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 207 SW, 2011, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/peugeot-207-sw-6540"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Impreza 1.5R swiss edition, 2006, Essence SP95 \u00e0 Aigle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aigle/subaru-impreza-1-5r-swiss-edition-6457"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C3 1.6i, 2006, Essence SP95 \u00e0 Collombey-Muraz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/collombey-muraz/citroen-c3-1-6i-6035"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4, 2016, Essence SP95 \u00e0 Collombey-Muraz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/collombey-muraz/citroen-c4-6909"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Primastar, 2023, Diesel \u00e0 Cheyres",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cheyres/nissan-primastar-6633"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Townstar, 2022, Essence SP95 \u00e0 Cheyres",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cheyres/nissan-townstar-6636"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa E, 2023, Electrique \u00e0 Sainte-Croix VD",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sainte-croix-vd/opel-corsa-e-6825"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes 313 CDI, 2014, Diesel \u00e0 Gingins",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gingins/mercedes-313-cdi-4621"
  },
  {
    "title": "Location Renault Passenger, 2022, Diesel \u00e0 Gingins",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gingins/renault-passenger-6223"
  },
  {
    "title": "Location Seat Cordoba, 2003, Diesel \u00e0 Broc",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/broc/seat-cordoba-1540"
  },
  {
    "title": "Location Bmw M2 comp\u00e9tition, 2020, Essence SP98 \u00e0 Ollon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ollon/bmw-m2-competition-6979"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master T33 120 dci, 2009, Diesel \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/renault-master-t33-120-dci-4534"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master dci 150, 2010, Diesel \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/renault-master-dci-150-4763"
  },
  {
    "title": "Location Opel Zafira, 2013, Diesel \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/opel-zafira-4859"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2017, Diesel \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/renault-master-6738"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Scirocco R, 2016, Essence SP98 \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/volkswagen-scirocco-r-6809"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 2, 2009, Essence SP95 \u00e0 Autigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/autigny/mazda-2-1193"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fiesta, 2010, Essence SP98 \u00e0 Monthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/monthey/ford-fiesta-6977"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 120d xDrive M Sport, 2018, Diesel \u00e0 Cho\u00ebx",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/choex/bmw-120d-xdrive-m-sport-6915"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Dokker, 2013, Diesel \u00e0 Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bulle/dacia-dokker-6147"
  },
  {
    "title": "Location Audi RS3, 2019, Essence SP95 \u00e0 Nyon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/nyon/audi-rs3-6790"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2015, Diesel \u00e0 Troistorrents",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/troistorrents/volkswagen-golf-3045"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 330e, 2023, Hybride \u00e0 Estavayer-le-Lac",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/estavayer-le-lac/bmw-330e-6936"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S 85 D, 2015, Electrique \u00e0 Coppet",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/coppet/tesla-s-85-d-3970"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai IX20, 2014, Essence SP95 \u00e0 Payerne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/payerne/hyundai-ix20-6724"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X3, 2013, Diesel \u00e0 Farvagny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-mont-sur-lausanne/bmw-x3-1143"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Aygo, 2006, Essence SP95 \u00e0 Buttes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/buttes/toyota-aygo-6473"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Long Range, 2021, Electrique \u00e0 Bex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/tesla-model-3-long-range-5890"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A 200 AMG  neuve, 2021, Essence SP95 \u00e0 Ani\u00e8res",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-200-amg-neuve-4643"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat SW B8, 2016, Diesel \u00e0 Chavannes-de-Bogis",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chavannes-de-bogis/volkswagen-passat-sw-b8-6637"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2022, Electrique \u00e0 Payerne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges-peterlingen-yverdon/tesla-model-3-6130"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Grande Autonomie, 2020, Electrique \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/morges-peterlingen-yverdon/tesla-model-3-grande-autonomie-6317"
  },
  {
    "title": "Location Seat Leon 2.0 TSI FR, 2007, Essence SP95 \u00e0 Rossens",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/rossens/seat-leon-2-0-tsi-fr-6773"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne hybrid coup\u00e9, 2022, Hybride \u00e0 Payerne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/payerne/porsche-cayenne-hybrid-coupe-6585"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa OPC Nurburgring, 2012, Essence SP95 \u00e0 Val-de-Charmey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/val-de-charmey/opel-corsa-opc-nurburgring-6290"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model Y, 2022, Electrique \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/tesla-model-y-6365"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2016, Essence SP95 \u00e0 Bex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bex/volkswagen-golf-5420"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio, 2016, Essence SP95 \u00e0 Jussy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/jussy/renault-clio-6777"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X1, 2015, Essence SP95 \u00e0 Tannay",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/tannay/bmw-x1-5866"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S, 2018, Electrique \u00e0 Gryon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gryon/tesla-s-1582"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Cayenne hybrid coup\u00e9, 2022, Hybride \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/payerne/porsche-cayenne-hybrid-coupe-6585"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Gla, 2018, Diesel \u00e0 Gryon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gryon/mercedes-gla-1725"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 218i, 2014, Essence SP95 \u00e0 Bex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bex/bmw-218i-6304"
  },
  {
    "title": "Location Renault Zo\u00e9, 2018, Electrique \u00e0 Val-de-Travers",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/val-de-travers/renault-zoe-1272"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S, 2018, Electrique \u00e0 Gryon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gryon/tesla-s-1582"
  },
  {
    "title": "Location Audi A4, 2014, Diesel \u00e0 Hauterive",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/hauterive/audi-a4-4764"
  },
  {
    "title": "Location Iveco 35s11 10m3, 2001, Diesel \u00e0 Versoix",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/versoix/iveco-35s11-10m3-6104"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Grande Punto 1.4 Citadine, 2008, Essence SP95 \u00e0 Versoix",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/versoix/fiat-grande-punto-1-4-citadine-6337"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Aygo, 2006, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/buttes/toyota-aygo-6473"
  },
  {
    "title": "Location Fiat 500, 1967, Essence SP95 \u00e0 Collonge-Bellerive",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/collonge-bellerive/fiat-500-1260"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Ducato, 2004, Diesel \u00e0 Matran",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/matran/fiat-ducato-4581"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai i30, 2012, Diesel \u00e0 Versoix",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/versoix/hyundai-i30-6747"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Berlingo 3m3, 2008, Essence SP95 \u00e0 Versoix",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/versoix/citroen-berlingo-3m3-5927"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 307 SW, 2005, Essence SP95 \u00e0 V\u00e9senaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vesenaz/peugeot-307-sw-6413"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Lt, 2004, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/volkswagen-lt-5214"
  },
  {
    "title": "Location Ford Custom, 2021, Diesel \u00e0 Matran",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/matran/ford-custom-4518"
  },
  {
    "title": "Location Opel Movano, 2004, Diesel \u00e0 Matran",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/matran/opel-movano-5096"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Ducat, 2004, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/fiat-ducat-6427"
  },
  {
    "title": "Location Opel Master, 2005, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/opel-master-6429"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fusion, 2006, Essence SP95 \u00e0 Matran",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/matran/ford-fusion-6970"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover evoque, 2012, Diesel \u00e0 Puplinge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/puplinge/land-rover-range-rover-evoque-2749"
  },
  {
    "title": "Location Renault clio 2, 2001, Essence SP98 \u00e0 Genthod",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-clio-2-6074"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1, 2022, Essence SP95 \u00e0 Bellevue",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a1-5838"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Mod\u00e8le 3, 2021, Electrique \u00e0 \u00c9pendes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ependes/tesla-modele-3-5146"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Evoque TD4, 2018, Diesel \u00e0 Lam",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lam/land-rover-evoque-td4-5840"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Punto my life, 2012, Essence SP98 \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/fiat-punto-my-life-5895"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Class V300 Extra Long, 2021, Diesel \u00e0 Bellevue",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bellevue/mercedes-class-v300-extra-long-6611"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano Marco Polo 4x4, 2010, Diesel \u00e0 Collex-Bossy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/collex-bossy/mercedes-viano-marco-polo-4x4-6924"
  },
  {
    "title": "Location Citroen DS4, 2012, Diesel \u00e0 Grolley",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grolley/citroen-ds4-4071"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Mod\u00e8le 3, 2021, Electrique \u00e0 Corminboeuf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ependes/tesla-modele-3-5146"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Leef, 2015, Electrique \u00e0 Evionnaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/evionnaz/nissan-leef-507"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X3, 2022, Essence SP95 \u00e0 Belmont-Broye",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belmont-broye/bmw-x3-6892"
  },
  {
    "title": "Location Audi S3 sportback quattro 2018, 2016, Essence SP98 \u00e0 Pregny-Chamb\u00e9sy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/pregny-chambesy/audi-s3-sportback-quattro-2018-5930"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Evoque, 2016, Diesel \u00e0 Collex-Bossy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-range-rover-evoque-3216"
  },
  {
    "title": "Location Kia Sorento, 2012, Diesel \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/kia-sorento-1208"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vivaro, 2021, Diesel \u00e0 Belfaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belfaux/opel-vivaro-7000"
  },
  {
    "title": "Location Renault trafic 3 XL, 2019, Diesel \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/renault-trafic-3-xl-3288"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter, 2013, Diesel \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mercedes-sprinter-3289"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2011, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-master-3292"
  },
  {
    "title": "Location Audi R8 SPYDER 5.2 V10, 2011, Essence SP95 \u00e0 Nyon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/nyon/audi-r8-spyder-5-2-v10-5642"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Duster, 2012, Diesel \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/dacia-duster-889"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Partner, 2015, Diesel \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/peugeot-partner-4429"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Boxer, 2007, Diesel \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/peugeot-boxer-4228"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A45 AMG 4M, 2015, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-a45-amg-4m-5189"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Fabia 1.2 TSI, 2014, Essence SP95 \u00e0 Marly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/marly/skoda-fabia-1-2-tsi-4065"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Macan, 2023, Essence SP98 \u00e0 Belfaux",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belfaux/porsche-macan-6581"
  },
  {
    "title": "Location Renault 2011, 2011, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/renault-2011-7012"
  },
  {
    "title": "Location Renault 2011, 2011, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/renault-2011-7015"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Clk320, 2003, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mercedes-clk320-5609"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter 315 CDI, 2006, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mercedes-sprinter-315-cdi-5617"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes V-class long 4Motrice, 2017, Diesel \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mercedes-v-class-long-4motrice-5618"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo 1.4 Noir, 2002, Essence SP95 \u00e0 Marly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/marly/volkswagen-polo-1-4-noir-6795"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Vito, 2001, Diesel \u00e0 Collonges",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/collonges/mercedes-vito-5337"
  },
  {
    "title": "Location Volvo C30, 2008, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bourg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bourg/volvo-c30-6604"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Crafter L4, 2021, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/volkswagen-crafter-l4-6265"
  },
  {
    "title": "Location Mini Couper s, 2015, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mini-couper-s-6565"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Ml 63 Brabus, 2013, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-ml-63-brabus-5594"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz, 2010, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/honda-jazz-6423"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris Hybrid, 2017, Hybride \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/toyota-yaris-hybrid-6847"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan, 2009, Essence SP95 \u00e0 Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ursy/volkswagen-tiguan-5175"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen polo, 2021, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bourg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bourg/volkswagen-polo-6280"
  },
  {
    "title": "Location Opel corsa, 2019, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bourg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bourg/opel-corsa-6281"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1, 2014, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bourg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bourg/audi-a1-6282"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 806, 1997, Essence SP95 \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/peugeot-806-6937"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2020, Electrique \u00e0 Marly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/marly/tesla-model-3-6823"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf Plus VI 1.4 TSI Comfort, 2009, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/volkswagen-golf-plus-vi-1-4-tsi-comfort-5780"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio IV 1.2 16V, 2015, Essence SP95 \u00e0 Fribourg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/renault-clio-iv-1-2-16v-4023"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GlE 350, 2018, Diesel \u00e0 Marly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/marly/mercedes-gle-350-5953"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A 180, 2022, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-180-5794"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLC 200 Night Star, 2022, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-glc-200-night-star-5821"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A 45s, 2020, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-a-45s-6649"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter, 2010, Diesel \u00e0 Cortaillod",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cortaillod/mercedes-sprinter-2769"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A220, 2021, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/mercedes-a220-6911"
  },
  {
    "title": "Location Mini One, 2011, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mini-one-6517"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio IV 1.2 16V, 2015, Essence SP95 \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/renault-clio-iv-1-2-16v-4023"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 125i, 2008, Essence SP95 \u00e0 Avenches",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/avenches/bmw-125i-6984"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3, 2020, Electrique \u00e0 Marly",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/marly/tesla-model-3-6823"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A 35 AMG 4Matic, 2019, Essence SP98 \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/mercedes-a-35-amg-4matic-7002"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Marco Polo, 2009, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-marco-polo-2818"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 135i, 2020, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-135i-6506"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai i10, 2010, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/hyundai-i10-6831"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes E240, 2004, Essence SP95 \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-e240-2962"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes E240, 2004, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-e240-2962"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2011, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-master-3292"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Macan, 2021, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/porsche-macan-5493"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen New Beetle Cabriolet, 2015, Essence SP98 \u00e0 Th\u00f4nex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/volkswagen-new-beetle-cabriolet-5411"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A, 2006, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-1625"
  },
  {
    "title": "Location Renault Trafic, 2015, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-trafic-5305"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen EOS, 2007, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-eos-6205"
  },
  {
    "title": "Location Lexus Nx300h, 2015, Hybride \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/lexus-nx300h-3143"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Juke 1.6 acenta Xtronic CVT, 2014, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/nissan-juke-1-6-acenta-xtronic-cvt-6001"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Juke 1.6 acenta Xtronic CVT, 2014, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/nissan-juke-1-6-acenta-xtronic-cvt-6075"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf VI, 2012, Essence SP95 \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/volkswagen-golf-vi-6476"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A, 2006, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-1625"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes SLK, 2002, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-slk-4646"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes gla45s, 2022, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-gla45s-6183"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Vito, 2020, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-vito-6770"
  },
  {
    "title": "Location Smart 453, 2011, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/smart-453-6700"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Aygo, 2006, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/toyota-aygo-6737"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes 45samg classe a, 2020, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-45samg-classe-a-6758"
  },
  {
    "title": "Location Seat Leon, 2011, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/seat-leon-6198"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen UP, 2012, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-up-6199"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan R, 2021, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-tiguan-r-6321"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Boxer, 2013, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/peugeot-boxer-6431"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane, 2013, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-megane-6432"
  },
  {
    "title": "Location Audi rsq3, 2021, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-rsq3-5592"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter, 2013, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/mercedes-sprinter-3289"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 108, 2015, Essence SP98 \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/peugeot-108-5177"
  },
  {
    "title": "Location Alfa-Romeo 159 2.4JTD, 2007, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/alfa-romeo-159-2-4jtd-6826"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper John Works, 2023, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mini-cooper-john-works-6648"
  },
  {
    "title": "Location Honda Fr-V, 2008, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/honda-fr-v-6881"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Marco Polo, 2009, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-marco-polo-2818"
  },
  {
    "title": "Location Renault Trafic, 2015, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-trafic-5305"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLC 43 AMG, 2019, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-glc-43-amg-3806"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vectra, 2006, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/opel-vectra-6932"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1, 2022, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a1-5838"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover land rover sport, 2023, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-land-rover-sport-6521"
  },
  {
    "title": "Location Skoda kodiaq, 2022, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/skoda-kodiaq-6522"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter, 2022, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-6523"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes class s 580, 2022, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-class-s-580-6524"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter 12m3, 2022, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-12m3-6525"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Lodgy, 2012, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/dacia-lodgy-5804"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 break, 2005, Essence SP95 \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-break-3836"
  },
  {
    "title": "Location Audi A5, 2018, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a5-5803"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X1 SDrive 18 D, 2016, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-x1-sdrive-18-d-5010"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panamera GTS 4.8 440ch, 2103, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/porsche-panamera-gts-4-8-440ch-6485"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 330d Cabrio, 2010, Diesel \u00e0 Le Grand-Saconnex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-330d-cabrio-1512"
  },
  {
    "title": "Location Audi RS3, 2022, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-rs3-6379"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A 180, 2022, Essence SP95 \u00e0 Le Grand-Saconnex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-180-5794"
  },
  {
    "title": "Location Audi A6 Avant competition BTDI 390ch, 2016, Diesel \u00e0 Le Grand-Saconnex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a6-avant-competition-btdi-390ch-6510"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Evoque, 2016, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-range-rover-evoque-3216"
  },
  {
    "title": "Location Renault trafic 3 XL, 2019, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/renault-trafic-3-xl-3288"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Prius, 2008, Hybride \u00e0 Bevaix",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bevaix/toyota-prius-5038"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes E230, 2008, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-e230-6921"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz 1.2i, 2013, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/honda-jazz-1-2i-6289"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Touran, 2014, Essence SP95 \u00e0 Granges-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/granges-paccot/volkswagen-touran-6981"
  },
  {
    "title": "Location Audi RS3, 2018, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-rs3-5488"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLK, 2014, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-glk-6526"
  },
  {
    "title": "Location Smart Fortwo Brabus, 2017, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/smart-fortwo-brabus-6170"
  },
  {
    "title": "Location Renault clio 2, 2001, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-clio-2-6074"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Macan turbo performance PDK black \u00e9ditio, 2017, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/porsche-macan-turbo-performance-pdk-black-editio-6024"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLK, 2014, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-glk-6526"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2009, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/opel-corsa-1016"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 330d Cabrio, 2010, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-330d-cabrio-1512"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Vito, 2007, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-vito-2944"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Partner, 2015, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/peugeot-partner-4429"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe A 200 AMG  neuve, 2021, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-a-200-amg-neuve-4643"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter, 2015, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-4864"
  },
  {
    "title": "Location Iveco daily, 2008, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/iveco-daily-4865"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes sprinter, 2012, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-4866"
  },
  {
    "title": "Location Dodge Dart Cabriolet, 1965, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/dodge-dart-cabriolet-6032"
  },
  {
    "title": "Location Mini Cooper John Works, 2023, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mini-cooper-john-works-6648"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes SLK 280 V6 (r171), 2006, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-slk-280-v6-r171-6751"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes od\u00e8le garanti, 2021, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-odele-garanti-6805"
  },
  {
    "title": "Location Volvo V40 CC T4 AWD, 2013, Essence SP95 \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gland/volvo-v40-cc-t4-awd-648"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes E 220d / KM ILLIMIT\u00c9, 2018, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/les-breuleux/mercedes-e-220d-km-illimite-3712"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3, 2014, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/audi-a3-6407"
  },
  {
    "title": "Location Smart ForTwo, 1999, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/smart-fortwo-5447"
  },
  {
    "title": "Location Renault M\u00e9gane, 2017, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/renault-megane-6624"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen LT 35, 2001, Diesel \u00e0 Matran",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/matran/volkswagen-lt-35-4600"
  },
  {
    "title": "Location Opel Agila, 2011, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/opel-agila-3989"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A250, 2018, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-a250-6734"
  },
  {
    "title": "Location Renault M\u00e9gane, 2017, Essence SP95 \u00e0 Ch\u00eane-Bougeries",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chene-bougeries/renault-megane-6624"
  },
  {
    "title": "Location Audi TTS, 2016, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-tts-1182"
  },
  {
    "title": "Location Audi A5, 2010, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a5-6898"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Sport 3.0 TDV6, 2010, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-range-rover-sport-3-0-tdv6-6438"
  },
  {
    "title": "Location Jeep Wrangler, 2018, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/jeep-wrangler-6367"
  },
  {
    "title": "Location Nissan NV-200 EVALIA, 2011, Diesel \u00e0 Plainpalais",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/plainpalais/nissan-nv-200-evalia-5454"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Qashqai Tekna, 2015, Diesel \u00e0 Veyrier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/veyrier/nissan-qashqai-tekna-5865"
  },
  {
    "title": "Location Autre Remorque Cargo, 2012,  \u00e0 Grange-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grange-paccot/autre-remorque-cargo-6172"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 320 X drive coupe, 2009, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-320-x-drive-coupe-6497"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Micra 1.4, 2008, Essence SP95 \u00e0 Grange-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grange-paccot/nissan-micra-1-4-4454"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero, 2011, Essence SP95 \u00e0 Grange-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grange-paccot/dacia-sandero-4497"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C3, 2004, Essence SP95 \u00e0 Granges-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/granges-paccot/citroen-c3-4587"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C1, 2009, Essence SP95 \u00e0 Grange-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grange-paccot/citroen-c1-6271"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Yaris, 1999, Essence SP95 \u00e0 Granges-Paccot",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/granges-paccot/toyota-yaris-3977"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 320 X drive coupe, 2009, Diesel \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/bmw-320-x-drive-coupe-6497"
  },
  {
    "title": "Location Ford Transit, 2014, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/ford-transit-6533"
  },
  {
    "title": "Location Maserati Levante S, 2017, Essence SP98 \u00e0 Dorenaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/dorenaz/maserati-levante-s-6408"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes GLE coup\u00e9 400 AMG Line, 2015, Essence SP95 \u00e0 Dorenaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/dorenaz/mercedes-gle-coupe-400-amg-line-4984"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero Stepway, 2017, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/dacia-sandero-stepway-6740"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2009, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/opel-corsa-1016"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3, 2021, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-a3-6716"
  },
  {
    "title": "Location Tesla X, 2017, Electrique \u00e0 Chessel",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/chessel/tesla-x-6264"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz 1.2i, 2013, Essence SP95 \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/honda-jazz-1-2i-6289"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes classe c, 2011, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-classe-c-5599"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Mod\u00e8le 3, 2019, Electrique \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/tesla-modele-3-6324"
  },
  {
    "title": "Location Ford Focus 1.0 SCTi, 2015, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/ford-focus-1-0-scti-5995"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Caddy Life, 2019, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-caddy-life-6884"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane 2, 2006, Diesel \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/renault-megane-2-5971"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 6, 2011, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-golf-6-6865"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero Stepway, 2017, Essence SP98 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/dacia-sandero-stepway-6740"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Punto, 2000, Essence SP95 \u00e0 Lausanne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/fiat-punto-5380"
  },
  {
    "title": "Location Nissan NV-200 EVALIA, 2011, Diesel \u00e0 Gen\u00e8ve",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/plainpalais/nissan-nv-200-evalia-5454"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 2008, 2018, Essence SP95 \u00e0 Plainpalais",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/plainpalais/peugeot-2008-4680"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Lodgy, 2018, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/dacia-lodgy-6810"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover Range Rover Supercharged 5.0, 2010, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/land-rover-range-rover-supercharged-5-0-6338"
  },
  {
    "title": "Location Audi S3, 2015, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-s3-2752"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Picasso, 2011, Diesel \u00e0 Freiburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/freiburg/citroen-picasso-6641"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Classe E, 2019, Diesel \u00e0 Carouge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/carouge/mercedes-classe-e-4263"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Boxer, 2007, Diesel \u00e0 Veyrier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thonex/peugeot-boxer-4228"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3, 2019, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-q3-4888"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2014, Diesel \u00e0 Milvignes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/milvignes/volkswagen-golf-6852"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3 S-line, 2019, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/audi-q3-s-line-6944"
  },
  {
    "title": "Location Seat Leon, 2015, Essence SP95 \u00e0 Carouge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/carouge/seat-leon-7007"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fiesta, 2010, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/ford-fiesta-3968"
  },
  {
    "title": "Location Chrysler PT cruiser, 2009, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/chrysler-pt-cruiser-5340"
  },
  {
    "title": "Location Ssangyong Jeep Mercedes, 2008, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/ssangyong-jeep-mercedes-5439"
  },
  {
    "title": "Location Mini Clubman, 2009, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mini-clubman-5440"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 1 cabriolet sport, 1992, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/volkswagen-golf-1-cabriolet-sport-5830"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 206, 2006, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/peugeot-206-4399"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 2.0T Aero, 2004, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-2-0t-aero-4495"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Ducato, 2010, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/fiat-ducato-6355"
  },
  {
    "title": "Location Renault clio, 2016, Diesel \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/renault-clio-7014"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa E OPC, 2017, Essence SP95 \u00e0 Vully-les-Lacs",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vully-les-lacs/opel-corsa-e-opc-5136"
  },
  {
    "title": "Location Bmw Serie1  116i, 2008, Essence SP95 \u00e0 Carouge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/carouge/bmw-serie1-116i-6960"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Transporter 5, 2006, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-transporter-5-5929"
  },
  {
    "title": "Location Seat Alhambra 2.0 TDI, 2012, Diesel \u00e0 Vernayaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernayaz/seat-alhambra-2-0-tdi-4907"
  },
  {
    "title": "Location Jeep wrangler, 2012, Diesel \u00e0 Vessy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vessy/jeep-wrangler-6491"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X7, 2021, Diesel \u00e0 Carouge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/carouge/bmw-x7-5627"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Tiguan, 2020, Essence SP95 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/volkswagen-tiguan-6986"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter, 2010, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-5409"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S75D, 2016, Electrique \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/tesla-s75d-2831"
  },
  {
    "title": "Location Audi RS7 Performance, 2016, Essence SP95 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/audi-rs7-performance-5468"
  },
  {
    "title": "Location Chevrolet Cruze, 2013, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/chevrolet-cruze-6673"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Legacy, 2007, Essence SP95 \u00e0 Aarau",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aarau/subaru-legacy-6508"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf break, 2006, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-golf-break-6151"
  },
  {
    "title": "Location Honda Civic, 2002, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/honda-civic-6098"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 206 cc, 2001, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/peugeot-206-cc-6543"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter, 2004, Diesel \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-6804"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat, 2000, Essence SP95 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/volkswagen-passat-6922"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes 413, 2000, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-413-5841"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jump\u00ebr plateau, 2009, Diesel \u00e0 Petit-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/petit-lancy/citroen-jumper-plateau-4975"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen VW LT35   OFFRE  SPECIAL -20 % d\u00e9s le 14 \u00e8me jours, 2005, Diesel \u00e0 Petit-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/petit-lancy/volkswagen-vw-lt35-offre-special-20-des-le-14-eme-jours-4127"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper  OFFRE  SPECIAL -20 % d\u00e9s le 14 \u00e8, 2016, Diesel \u00e0 Petit-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/petit-lancy/citroen-jumper-offre-special-20-des-le-14-e-4422"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Octavia OFFRE  SPECIAL -20 % d\u00e9s le 14 j, 2011, Diesel \u00e0 Petit-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/petit-lancy/skoda-octavia-offre-special-20-des-le-14-j-4490"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A 200 Turbo, 2007, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-a-200-turbo-6388"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vivaro, 2007, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/opel-vivaro-6789"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes V250, 2022, Diesel \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/mercedes-v250-5348"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3, 2003, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-4365"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo 1.2, 2014, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/volkswagen-polo-1-2-6958"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panamera 4.8 Gts PDK, 2012, Essence SP98 \u00e0 Courtepin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/courtepin/porsche-panamera-4-8-gts-pdk-5329"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Ignis, 2019, Hybride \u00e0 Carouge",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/carouge/suzuki-ignis-6890"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jump\u00ebr, 2018, Diesel \u00e0 Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lancy/citroen-jumper-4674"
  },
  {
    "title": "Location Opel Vivaro, 2013, Diesel \u00e0 Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lancy/opel-vivaro-4867"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2017, Essence SP98 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-polo-6246"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2017, Essence SP98 \u00e0 Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-polo-6246"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano, 2011, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-viano-6456"
  },
  {
    "title": "Location Ford ka, 2013, Essence SP98 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/ford-ka-788"
  },
  {
    "title": "Location Opel Crossland X, 2019, Diesel \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/opel-crossland-x-6502"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter, 2000, Diesel \u00e0 Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lancy/mercedes-sprinter-6933"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen wv Crafter 35, 2008, Diesel \u00e0 Corcelles-Cormondr\u00e8che",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/corcelles-cormondreche/volkswagen-wv-crafter-35-6946"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1 AllStreet, 2022, Essence SP95 \u00e0 Courtaman",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/courtaman/audi-a1-allstreet-6215"
  },
  {
    "title": "Location Renault Trafic, 2011, Diesel \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/renault-trafic-6945"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Glc 4 matic, 2019, Essence SP95 \u00e0 Corcelles-Cormondr\u00e8che",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/corcelles-cormondreche/mercedes-glc-4-matic-3181"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panamera, 2011, Essence SP98 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/porsche-panamera-6670"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A250, 2018, Essence SP95 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/mercedes-a250-6671"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master T35 dCi135, 2021, Diesel \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/renault-master-t35-dci135-4914"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master T35 dCi135, 2021, Diesel \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/renault-master-t35-dci135-4913"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master T35 dCi135, 2021, Diesel \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/renault-master-t35-dci135-4891"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master T35 dCi135, 2021, Diesel \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/meyrin/renault-master-t35-dci135-4915"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3, 2002, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/saab-9-3-5221"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3 Cabriolet, 2001, Essence SP95 \u00e0 Meyrin",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lausanne/saab-9-3-cabriolet-3811"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper, 2005, Essence SP95 \u00e0 Grand-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grand-lancy/citroen-jumper-6101"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3, 2020, Essence SP95 \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/audi-q3-6693"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Cabstar(16/17M3) OFFRE SPECIAL  -20% d\u00e9s le 14 \u00e8me jours, 2011, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/nissan-cabstar-16-17m3-offre-special-20-des-le-14-eme-jours-2848"
  },
  {
    "title": "Location Renault Trafic (7M3/8M3) OFFRE  SPECIAL  -20% d\u00e9s le 14 \u00e8me jours, 2013, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/renault-trafic-7m3-8m3-offre-special-20-des-le-14-eme-jours-2845"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Ducato ( 9M3/10M3 ) OFFRE  SPECIAL  -20%   d\u00e9s le 14 \u00e8me jou, 2010, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/fiat-ducato-9m3-10m3-offre-special-20-des-le-14-eme-jou-2847"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master(17M3) OFFRE SPECIAL - 20% d\u00e8s le 14\u00e8me jours, 2013, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/renault-master-17m3-offre-special-20-des-le-14eme-jours-3093"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Primastar ( 8 Places )OFFRE  SPECIAL  -20% d\u00e9s le 14 \u00e8me jou, 2008, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/nissan-primastar-8-places-offre-special-20-des-le-14-eme-jou-3096"
  },
  {
    "title": "Location Audi Rs3, 2019, Essence SP98 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/audi-rs3-6037"
  },
  {
    "title": "Location Bmw M4, 2019, Essence SP98 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/bmw-m4-6038"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Polo, 2003, Essence SP95 \u00e0 Vernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/vernier/volkswagen-polo-6498"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Ducato 18 2.5 td, 1998, Diesel \u00e0 Courtaman",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/courtaman/fiat-ducato-18-2-5-td-1392"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C2, 2006, Diesel \u00e0 Grand-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grand-lancy/citroen-c2-6536"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C1, 2014, Essence SP95 \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/citroen-c1-4442"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Jumper Benne, 2011, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/citroen-jumper-benne-4563"
  },
  {
    "title": "Location Porsche Panemera Sport Turismo, 2020, Essence SP95 \u00e0 Grand-Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/grand-lancy/porsche-panemera-sport-turismo-6335"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2022, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/renault-master-6071"
  },
  {
    "title": "Location Renault Master, 2022, Diesel \u00e0 Satigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/satigny/renault-master-6834"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf break, 2006, Essence SP95 \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/volkswagen-golf-break-6151"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 206 cc, 2001, Essence SP95 \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/peugeot-206-cc-6543"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Sprinter, 2004, Diesel \u00e0 Genf",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-sprinter-6804"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat, 2000, Essence SP95 \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/volkswagen-passat-6922"
  },
  {
    "title": "Location Tesla 3 Performance, 2022, Electrique \u00e0 Aarau",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/aarau/tesla-3-performance-6583"
  },
  {
    "title": "Location Ford Ka, 2009, Essence SP95 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/ford-ka-5437"
  },
  {
    "title": "Location Subaru Forester XT, 2004, Essence SP95 \u00e0 Lancy",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lancy/subaru-forester-xt-1407"
  },
  {
    "title": "Location Mazda 6, 2014, Diesel \u00e0 Onex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/onex/mazda-6-1741"
  },
  {
    "title": "Location Tesla 3 grande autonomie, 2019, Electrique \u00e0 Plan-les-Ouates",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/plan-les-ouates/tesla-3-grande-autonomie-2868"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero Stepway, 2021, Essence SP95 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/dacia-sandero-stepway-6807"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes V250, 2016, Diesel \u00e0 Confignon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/confignon/mercedes-v250-2926"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes A45 AMG 4M, 2015, Essence SP98 \u00e0 Plan-les-Ouates",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/genf/mercedes-a45-amg-4m-5189"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 Sportback 35 TFSI Sport, 2018, Essence SP95 \u00e0 Satigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/satigny/audi-a3-sportback-35-tfsi-sport-6864"
  },
  {
    "title": "Location Chevrolet Aveo, 2013, Essence SP95 \u00e0 Confignon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/confignon/chevrolet-aveo-3497"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero Stepway, 2022, Essence SP95 \u00e0 D\u00fcdingen",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/duedingen/dacia-sandero-stepway-6676"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Octavia 2, 2009, Diesel \u00e0 Fully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/fully/skoda-octavia-2-6889"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Sandero Stepway, 2021, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/dacia-sandero-stepway-6807"
  },
  {
    "title": "Location Audi A1, 2019, Essence SP95 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/audi-a1-5608"
  },
  {
    "title": "Location Bmw M240 i Xdrive, 2017, Essence SP98 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/bmw-m240-i-xdrive-1689"
  },
  {
    "title": "Location Maserati Ghibli, 2015, Essence SP95 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/maserati-ghibli-2881"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Berlingo, 2004, Essence SP95 \u00e0 Martigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saxon/citroen-berlingo-5091"
  },
  {
    "title": "Location Tesla P90D, 2015, Electrique \u00e0 Murten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/murten/tesla-p90d-6975"
  },
  {
    "title": "Location Fiat 500e La Prima 3+1, 2021, Electrique \u00e0 Murten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/murten/fiat-500e-la-prima-3-1-6976"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model X 100D, 2017, Electrique \u00e0 Murten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/murten/tesla-model-x-100d-6990"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model Y, 2021, Electrique \u00e0 Murten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/murten/tesla-model-y-6991"
  },
  {
    "title": "Location Ford Ka, 2009, Essence SP95 \u00e0 Neuch\u00e2tel",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/ford-ka-5437"
  },
  {
    "title": "Location Kia Rio 1.4 CVVT Trend, 2015, Essence SP95 \u00e0 Neuch\u00e2tel",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuchatel/kia-rio-1-4-cvvt-trend-6712"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3 2.0 TDI Quattro ABT, 2013, Diesel \u00e0 Haut-Vully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/haut-vully/audi-q3-2-0-tdi-quattro-abt-4367"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Standard Range +, 2019, Electrique \u00e0 Murten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/murten/tesla-model-3-standard-range-6839"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Class a 35 amg, 2019, Essence SP98 \u00e0 Les Geneveys-sur-Coffrane",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/les-geneveys-sur-coffrane/mercedes-class-a-35-amg-6602"
  },
  {
    "title": "Location Bmw X5 45e, 2021, Hybride \u00e0 Bernex",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bernex/bmw-x5-45e-5892"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Swift, 2009, Essence SP95 \u00e0 Martigny",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/martigny/suzuki-swift-6962"
  },
  {
    "title": "Location Daewoo Matiz se plus, 2003, Essence SP95 \u00e0 Charrat",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/charrat/daewoo-matiz-se-plus-6260"
  },
  {
    "title": "Location Citroen BX GTI, 1989, Essence SP95 \u00e0 Lugnorre",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/lugnorre/citroen-bx-gti-6966"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Fiorino, 2011, Essence SP95 \u00e0 Saxon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/fiat-fiorino-6842"
  },
  {
    "title": "Location Citroen Berlingo, 2004, Essence SP95 \u00e0 Saxon",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saxon/citroen-berlingo-5091"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 116i, 2013, Essence SP95 \u00e0 Riddes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/riddes/bmw-116i-6961"
  },
  {
    "title": "Location Honda Tourer 2.4I, 2004, Essence SP95 \u00e0 Le Locle",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/le-locle/honda-tourer-2-4i-5641"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model S - 90D, 2016, Electrique \u00e0 Conthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/conthey/tesla-model-s-90d-5943"
  },
  {
    "title": "Location Bmw 125d, 2012, Diesel \u00e0 Conthey",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/conthey/bmw-125d-3799"
  },
  {
    "title": "Location Alfa-Romeo Giulietta 1.4 170cv, 2012, Essence SP95 \u00e0 Saint-Blaise",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-blaise/alfa-romeo-giulietta-1-4-170cv-6268"
  },
  {
    "title": "Location Opel Corsa, 2015, Essence SP95 \u00e0 Saint-Blaise",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/saint-blaise/opel-corsa-6645"
  },
  {
    "title": "Location Ford Transit cust, 2019, Diesel \u00e0 La T\u00e8ne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-tene/ford-transit-cust-5947"
  },
  {
    "title": "Location Honda CRV, 2013, Diesel \u00e0 St Blaise",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/st-blaise/honda-crv-1222"
  },
  {
    "title": "Location Alfa-Romeo Mito, 2014, Essence SP95 \u00e0 Sugiez",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sugiez/alfa-romeo-mito-6718"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3 sportback, 2021, Essence SP95 \u00e0 Mont-Vully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/mont-vully/audi-q3-sportback-6841"
  },
  {
    "title": "Location Mini Contrymann, 2017, Hybride \u00e0 La-T\u00e8ne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-tene/mini-contrymann-5362"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Mod\u00e9le X 100 D, 2017, Electrique \u00e0 La T\u00e8ne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-tene/tesla-modele-x-100-d-4081"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Octavia, 2014, Diesel \u00e0 W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/wuennewil-flamatt/skoda-octavia-5326"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Hilux, 2016, Diesel \u00e0 Cernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cernier/toyota-hilux-5248"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio IV, 2014, Essence SP95 \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/renault-clio-iv-6366"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Qashqai, 2010, Diesel \u00e0 Cernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cernier/nissan-qashqai-7009"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Qashqai, 2010, Diesel \u00e0 Val-de-Ruz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cernier/nissan-qashqai-7009"
  },
  {
    "title": "Location Audi R8 V8 4.2, 2007, Essence SP95 \u00e0 Cernier",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/cernier/audi-r8-v8-4-2-6625"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover \u00c9voque, 2013, Diesel \u00e0 Arbaz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/arbaz/land-rover-evoque-6623"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai Ioniq 5, 2022, Electrique \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/hyundai-ioniq-5-6060"
  },
  {
    "title": "Location Renault Megane Grandtour, 2014, Essence SP95 \u00e0 Ins",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/ins/renault-megane-grandtour-3440"
  },
  {
    "title": "Location Opel combo, 2007, Gaz naturel \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/opel-combo-5944"
  },
  {
    "title": "Location Fiat Fiorino, 2011, Essence SP95 \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/fiat-fiorino-6842"
  },
  {
    "title": "Location Iveco Daily, 2010, Diesel \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/iveco-daily-6654"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes SLK 230, 2022, Essence SP95 \u00e0 La Chaux-de-Fonds",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-chaux-de-fonds/mercedes-slk-230-3058"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fiesta, 2008, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gerolfingen/ford-fiesta-6768"
  },
  {
    "title": "Location Land Rover \u00c9voque, 2013, Diesel \u00e0 Sion",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/arbaz/land-rover-evoque-6623"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Prius, 2008, Hybride \u00e0 W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/wuennewil-flamatt/toyota-prius-6913"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio, 1998, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/renault-clio-6053"
  },
  {
    "title": "Location Opel Astra H16 CVAN, 2007, Essence SP95 \u00e0 Neuenburg",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/neuenburg/opel-astra-h16-cvan-5717"
  },
  {
    "title": "Location Tesla Model 3 Grande autonomie AWD, 2019, Electrique \u00e0 Bagnes",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bagnes/tesla-model-3-grande-autonomie-awd-4048"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes SLK 230, 2022, Essence SP95 \u00e0 La Chaux-de-Fonds",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-chaux-de-fonds/mercedes-slk-230-3058"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Partner 1.4i 600, 2005, Essence SP95 \u00e0 La Chaux-de-Fonds",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/la-chaux-de-fonds/peugeot-partner-1-4i-600-1259"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen California, 2014, Diesel \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/volkswagen-california-6815"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Touran, 2021, Diesel \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/volkswagen-touran-6774"
  },
  {
    "title": "Location Honda Jazz, 2006, Essence SP95 \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/honda-jazz-6904"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Octavia TDI 4x4, 2015, Diesel \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/siders/skoda-octavia-tdi-4x4-3101"
  },
  {
    "title": "Location Audi RS3 8V 4x4, 2015, Essence SP95 \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/audi-rs3-8v-4x4-3134"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Spring electric, 2022, Electrique \u00e0 Crans-Montana",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/dacia-spring-electric-3366"
  },
  {
    "title": "Location Nissan Leaf, 2018, Electrique \u00e0 Adelboden",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/adelboden/nissan-leaf-4904"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C4, 2012, Diesel \u00e0 Adelboden",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/adelboden/citroen-c4-4928"
  },
  {
    "title": "Location Ford Kuga 2.0 TDCi Carving 4WD, 2014, Diesel \u00e0 Adelboden",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/adelboden/ford-kuga-2-0-tdci-carving-4wd-5631"
  },
  {
    "title": "Location Fiat 500, 1973, Essence SP98 \u00e0 Venth\u00f4ne",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/venthone/fiat-500-383"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 Hybrid, 2019, Hybride \u00e0 Siders",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/siders/audi-a3-hybrid-6824"
  },
  {
    "title": "Location Dacia Spring electric, 2022, Electrique \u00e0 Sierre",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/crans-montana/dacia-spring-electric-3366"
  },
  {
    "title": "Location Skoda Octavia TDI 4x4, 2015, Diesel \u00e0 Siders",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/siders/skoda-octavia-tdi-4x4-3101"
  },
  {
    "title": "Location Audi A3 Sportback, 2016, Diesel \u00e0 Siders",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/siders/audi-a3-sportback-6750"
  },
  {
    "title": "Location Renault Clio, 1998, Essence SP95 \u00e0 Sitten",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/sitten/renault-clio-6053"
  },
  {
    "title": "Location Seat Leon ST, 2015, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/seat-leon-st-5279"
  },
  {
    "title": "Location Volvo s40 t5, 2005, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/volvo-s40-t5-6653"
  },
  {
    "title": "Location Ford Fiesta, 2008, Essence SP95 \u00e0 Gerolfingen",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/gerolfingen/ford-fiesta-6768"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2011, Essence SP95 \u00e0 ",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/biel/volkswagen-golf-6538"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 107, 2012, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/peugeot-107-3280"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes Viano, 2003, Diesel \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/mercedes-viano-6792"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C5, 2011, Diesel \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/citroen-c5-3471"
  },
  {
    "title": "Location Audi Q3 2.0 TDI Quattro ABT, 2013, Diesel \u00e0 Haut-Vully",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/haut-vully/audi-q3-2-0-tdi-quattro-abt-4367"
  },
  {
    "title": "Location Saab 9-3, 2010, Essence SP95 \u00e0 Villeret",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/villeret/saab-9-3-3450"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat, 2016, Diesel \u00e0 Frutigen",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/frutigen/volkswagen-passat-5530"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Boxer, 2011, Diesel \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/peugeot-boxer-5506"
  },
  {
    "title": "Location Toyota IQ, 2009, Essence SP95 \u00e0 Kehrsatz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/kehrsatz/toyota-iq-6395"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C25 Hymer Camp 55, 1990, Diesel \u00e0 Herrenschwanden",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/wohlen/citroen-c25-hymer-camp-55-6608"
  },
  {
    "title": "Location Citroen C25 Hymer Camp 55, 1990, Diesel \u00e0 Wohlen",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/wohlen/citroen-c25-hymer-camp-55-6608"
  },
  {
    "title": "Location Ford Focus 2.i Carving, 2005, Essence SP95 \u00e0 K\u00f6niz",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/koeniz/ford-focus-2-i-carving-3321"
  },
  {
    "title": "Location Ford Focus 2.i Carving, 2005, Essence SP95 \u00e0 Wabern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/koeniz/ford-focus-2-i-carving-3321"
  },
  {
    "title": "Location Tesla S85D, 2015, Electrique \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/tesla-s85d-5321"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot 306 XT Break, 2000, Essence SP95 \u00e0 Belp",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belp/peugeot-306-xt-break-4236"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Crafter, 2012, Diesel \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/volkswagen-crafter-6191"
  },
  {
    "title": "Location Tesla 3, 2021, Electrique \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/tesla-3-5008"
  },
  {
    "title": "Location Kia Picanto 1.0 T-GDi GT-Line, 2019, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/kia-picanto-1-0-t-gdi-gt-line-4197"
  },
  {
    "title": "Location Kia Picanto 1.0 T-GDi GT-Line, 2019, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/kia-picanto-1-0-t-gdi-gt-line-4197"
  },
  {
    "title": "Location Hyundai i10 1.2 20th Anniversary, 2010, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/hyundai-i10-1-2-20th-anniversary-6380"
  },
  {
    "title": "Location Mercedes S Klasse, 2013, Essence SP95 \u00e0 Belp",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belp/mercedes-s-klasse-6179"
  },
  {
    "title": "Location Maserati GT MC Stradale, 2012, Essence SP98 \u00e0 Belp",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belp/maserati-gt-mc-stradale-6180"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf 7 r-line, 2014, Essence SP95 \u00e0 Belp",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belp/volkswagen-golf-7-r-line-6186"
  },
  {
    "title": "Location Volvo v40, 2001, Essence SP95 \u00e0 Belp",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/belp/volvo-v40-6300"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2008, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/volkswagen-golf-4812"
  },
  {
    "title": "Location Volvo 850, 1994, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/volvo-850-4731"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Passat, 2016, Diesel \u00e0 Frutigen",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/frutigen/volkswagen-passat-5530"
  },
  {
    "title": "Location Toyota Corolla Verso, 2009, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/toyota-corolla-verso-3493"
  },
  {
    "title": "Location Seat Alhambra, 2012, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/seat-alhambra-4745"
  },
  {
    "title": "Location Suzuki Alto, 2004, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/suzuki-alto-5991"
  },
  {
    "title": "Location Peugeot Expert, 2011, Diesel \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/peugeot-expert-6642"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Touran, 2016, Diesel \u00e0 Thun",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/thun/volkswagen-touran-4041"
  },
  {
    "title": "Location Seat Alhambra, 2012, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/seat-alhambra-4745"
  },
  {
    "title": "Location Volkswagen Golf, 2008, Essence SP95 \u00e0 Bern",
    "url": "https://de.2em.ch/autovermietung/bern/volkswagen-golf-4812"
  }
]